覺唔覺話男仔唔係處就無資格要求人地係處既好on9

你自己咪又係無樓又要求人地有樓

係你低質 識埋d低質女姐